理性分析 波台點睇老師眾籌尿病單野

原文: 已經用盡積蓄 父母有病冇錢醫
FACT: 有2層樓

原文: 急需50萬醫藥費
FACT: 籌到近600萬都未停

老母麵都眾籌啦

有人肯比咪得

不如直接乞好過

我都想搞個眾籌買樓

你20年DSE考生 你下次都可以眾籌去考

乞衣都應該分黃藍

黃嘅捐到佢夠錢買樓

蓋清瀨屎有無得眾籌

>老母麵

搵紅毛泥封屎眼就得

積蓄同樓有分別
何況只係屋企人名下

仲有
「眾籌得來的資金只會用作父母醫療開支和生活費，若有剩餘部分將用作幫助基層學生的體育發展。」

你唔信唔咪唔課囉
課左就選擇左信

香煎奶走得太前

逆按揭 按樓 賣樓 大把方法....
同埋今時今日邊有人會HOLD住第2層樓架...

佢咁後生 逆按有幾多呀
老老實實 反送中唔係苦行
中意信 幫咪幫囉
又唔係你嘅錢

咪係 雖然暫時100％係呃人
但人唔信又點可以有下一單？

警察打嘅唔係你
咁你又講？
傻鳩

比老師都好過比東華

痴撚線，呢條友擺明呃錢都仲有傻鳩黃絲盲撐

屋企人名下 佢老豆老母有病唔識賣樓？

有無捐到50萬就停咩，過戶口呀
佢係有油水呀
咁點？自願比佢你吹？

眾籌就屈人洗黑錢，唔屌差佬屌人自願比錢？
你係咪差佬？

兩單野. 黑警屈人還屈人, 佢的確係貪心搵黃圈笨柒

me cctoi廢青覺得佢應該為眾籌set cap
50就50多咗唔收
香港人最鍾意買贖罪券 多幾個傳媒喧染
唔set cap真係可以攞到好多錢

同埋賣樓呢家嘢真係好難講
自己1家住一間 另外一間出租就係兩老生活費
當然係可以賣樓嘅
呢d嘢好睇人 有好似泛民選舉日咁未到unch就告急 亦有天琦咁堅持唔告

戶口過有得停？
邊個唔貪，啲人佢渣槍叫人過咩？
自願比佢叫笨柒？

集中屌9差佬好過啦，依家亂安個名就凍得你資產呀，醒未呀？

封左會中屎毒死

當然 有兩層樓都要告急
呢番話畀d窮到食西北風嘅人聽到
就一定唔好受

就係呢啲人搞到咁多人喺黃圈搵食
俾人搵完笨仲死撐